公務員請認清楚邊個係你既敵人

屌你老母 經民聯既人講埋d閪野 你唔係諗住幫完佢我地仲有運行？

一票不投獻世派

為現在 為未來 請好好珍惜你既一票 即使做緊polling既食飯都投埋

雖然依家你地可能安於現況 但為咗你既後代同整個香港既利益 請好好選擇